我意识到我至少在过去三年里一直在思考这个问题。 Christian Puglisi正在关闭他在哥本哈根的有影响力的餐厅。 2019冠状病毒病只能部分归咎于拉斐尔·托农| 2020年9月17日|食客 
 瑞尔补充说:“这很大程度上是要意识到我们在哪里，接受我们在哪里，而不是把我们对自己的判断固定在一年前我们能够完成的事情上，而是现在的情况。” “整合者”和“隔离者”:管理者如何帮助这两种类型的远程工作者度过大流行|Jen Wieczner |020年9月16日|《财富 
 一旦我学会了这些技巧，我就会意识到，我知道该怎么做。 Tom Colicchio希望(和担心)COVID-19将改变餐饮业|Pallabi Munsi | 2020年9月16日|Ozy 
 去年10月，当雅各布·霍尔姆和伊娃·罗滕伯格翻看他们几个月前发表的一篇论文时，他们意识到自己有了重大发现。 图交叉的新算法，隐藏在显眼的地方斯蒂芬妮·德马科| 2020年9月15日|量子杂志 
 研究人员意识到其中一个变量是寄生虫的来源。 “训练免疫”为抗击冠状病毒带来希望|埃斯特·兰休斯| 2020年9月14日|量子杂志 
 我们意识到海王机队正在老化，欢迎对新飞机的投资。 威廉辞职为美国新老板驾驶飞机的真正原因是什么? Tom Sykes 2013年3月29日 
 更有可能的情况是，投资者意识到塞浦路斯违约的“连锁”效应实际上是无法估量的。 塞浦路斯正在崩溃，为什么市场没有崩溃? Megan McArdle 2013年3月22日 
 另一个人说他不知道皮帕是谁，因为她介绍自己时用的是她的全名菲利帕。 皮帕·米德尔顿加入了大胖子比利时狩猎|汤姆·赛克斯| 2013年1月15日|每日野兽 
 我太崇拜伦勃朗了，不可能不意识到经常光顾犹太教堂可以产生的美。 大卫的读书俱乐部:所多玛与蛾摩拉|大卫·弗拉姆| 2012年9月29日|每日野兽 
 他们没有意识到，对于一个男人来说，并不是偶尔可以选择做一些很好的事情，比如插花。 我不是那种去嫖娼的人|路易斯Bernières | 2008年10月18日|每日野兽 
 他的心因为希望而怦怦直跳，因为他相信他就要实现他古老的梦想了。 猎狮|R.M. 巴兰坦 
 他说话时微微做了个手势，不需要多看一眼就能看出他是个不折不扣的世界主义者。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 只要他们在正常清醒的状态下意识到这一点，他的双重人格就会停止这种夜间漫游。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德 
 他是一个十足的艺术家，他知道没有什么是不合时宜的，这是一个值得欣喜和骄傲的家。 《永恒的武器》约瑟夫·霍金 
 今年，我第一次开始意识到，尽管有很多朋友，我在这里是相当孤独的。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基